全球等待媽咪麵最新指示 市場觀望氣氛濃厚

麵神
你最近還好嗎?

我們的麵神
願祢的名受顯揚
願祢的燈來臨
願祢的光明照亮了人間

願人人都尊麵名為聖

有神快拜

觀自在媽咪
恆指五行皆空

雲哥呢？

恆指開始彈喇
等緊師傅祝福

過夜熊

其實佢哋會不會係住元朗?

麵哥我地知錯啦！
聽你話買牛擺到35000才食胡

ching你啲圖好高汁

好快到你

一幅正過一幅

誰無遐想一生精采佳美？
由誰來導，演出好戲？
人能遇見神，是福氣，最終高飛。

你去左邊啊 咁耐唔見你

你既神像